接受支那法律既人 先覺得 陪審團和法官 判案係唔洗理據

你班死5毛,法律都未x識就返上支那住啦

alex , alan!

佢地係 你有罪 拉左你先
罪名後補

想問ada返左公司未

你對ada唔好咩

錯啦
佢地係拉咗你
有咩罪就遲下得閒先諗
萬一你係拘留所死撚咗仲好

直接莫需有啦，仲同你諗咩